同老公床事不合。。

同老公感情好好，但佢在床上表現好差，二，三分鐘就射精，幫佢含仲快射，含一陣就射哂落我個口入面，最近同個舊朋友出面過夜，忍唔住同佢上咗床，佢令我好滿足仲幫我口交，一晚做咗兩次，兩次都有高潮，我咁大多女都未試過，太舒服，太興奮，自從個次現在每星期都同佢做兩次愛，我亦發覺自己愛上佢，佢仲係單身，我應否同老公離婚同佢一齊，追求我嘅幸福

？

離婚啦

新任娛樂台妓女係你？

上一任係咪叫唔係好gay?

唉。。咁易咩。。

你叫佢幫你含返撚吖嘛

叫佢親自欽點你接棒啦

可唔可以停止狙擊我
我絲打嚟
你好唔尊重我

此post已完。請自行起底

好撚型呀

咁妳出軌有冇尊重過妳老公？有冇尊重過段婚姻？

我都係想爭取我自己幸福有錯咩

賊人打劫都係搵食啫，有錯咩？

何解你覺得離婚後個外遇會要你?

無錯 法律不外乎人情

因為佢一晚兩次……

大佬啊
唔係話唔信你係絲

但係

最近同個舊朋友出面過夜，忍唔住同佢上咗床，佢令我好滿足仲幫我口交，一晚做咗兩次，兩次都有高潮

點幫你拆啊，拆條Jer咩拆

我地好難做架嘛

咩叫一晚兩次?
我係問你，你何以見得自己離婚後外遇男會同人一起? 人地可能係貪過癮喜歡攪有夫之婦，即使佢而家單身都唔代表一定會選你做伴。

其實你係想搵sp je成個腦都係呢d野

幫我口交有咩問題 我個西又唔臭又多汁

你夠仆街 好正
無錯 咁祝你一世 無幸福

唔好再推！

你唔祝福我都算 點解你要咀咒我？

第一次玩， 雙方貪新鮮
一齊之後妳覺得男人唔會變懶咩？